要求二哥鄧炳強下台

鄧炳強身為副處長（行動）及與元朗鄉事關係非常密切又開小桃園飯局，但情報收集、人手調動徹底失敗。極有可能係佢攪鬼整鑊杰被盧偉聰，自己上位。

支持

比佢上到位就大撚獲

支持郭sir做一哥

和議

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

佢身為警隊極高層，應該負重責。佢主管行動，而家就係行動組織徹底失敗。唔係乜大事大非要大佬辭職，二佬失職就失職。唔下台都要被降最少3級。

無錯

7.27遊行訴求講埋？
表揚二哥

必定要拉二哥下台
否則只會有更多義士受傷和被捕

唔好意思借一借個位
唔好忘記中環事件

【文宣】7.21上環黑警6宗罪懶人包

推

推
危險人物

(突發) 有人邀請鄉事派參加元朗727遊行!!!

幫手推一推!

推 好重要

二哥鄧炳強唔下台或降三級等同縱容鄉黑及鼓勵鄉黑藐視警隊，令警隊係成立第175年徹底失去威信

鄺民彬

Push

李民彬至啱

push

屌你呢條契弟做一哥 香港就碌柒啦
要佢永不超生

推呀
恥笑完要繼續推post

邊個做一哥要一人一票？

需要大量文宣

睇個款，最少差李文彬幾倍

佢本身就鄉黑底啦，咁都做到一哥，現實真係誇張過無間道

依個一定要

黑鄉警察本是一家。
都是自己人，
但俾佢坐正仲得了。

行動代號 救聰

我覺得鄧炳強下台係當務之急。盧偉聰隨時會被當替死鬼

呢個要怒推 唔比得佢上位

呢個一定要趁而家扯落馬

元朗猛人鄧炳強

比佢坐正真係大撚獲 推！

老老實實，條仆街最早將會於十月上場坐正，有冇辦法打謝佢，令佢做唔到CP？

佢老味，呢條友姓鄧架，仲要以前管新界西，即係而家元朗警局班狗都係佢睇架啦，唔怪得個個串過馬撚，姓李個光頭kick 話無帶錶唔知時間都得

推，佢必須為元朗事件負責，以為得一哥有事？

盧狗根本係得個殼
而家最大最有勢係鄧狗

好撚恐怖個鄧炳強
一定勁心狠手辣

推呀

我以為一早已經有人提出添？我一直冇出post因為我以為無人會睬我呢個P牌仔。但今晚我越諗越唔對路...

報icac告二哥

盧偉聰我理閪你
但二哥一定要落台

二哥鄧炳強是否鄧氏宗祠後人？

一定要推到鄧炳强仆街為止

一定要

一定要報icac告二哥

鄧炳強下台!

下年一哥大熱

佢上到嘅話 香港會仲黑

推撚死佢

刪除啲咩可能字眼，就分分鐘成鐘

直頭定左係一哥接班人，要10月之前拉佢落馬

更加要俾壓力鄧，以免佢座正

呢個要推, 星期六日其中一項遊行重點..

727叫 鄧柄強下台

一早講過 文宣唔夠

千其唔好幫二哥做勢上位呀

寒戰3

目標正確

咩事甘多P牌推?
又開支線?
五大集中plx

鄧炳強下台

支持聰聰冧莊 再做多一年
永不言退！

我覺得係要比多啲人知佢咩背景先同佢既恐怖成份係咩先
而家太少人知道真相

根本呢條友就係想拉盧偉聰落台 自己上

盧偉聰一定要交代
鄧炳強一定要落台

G持

或者要諗辦法點樣將鄧炳強下台融入五大？

Pishhh
個人認為仲重要過盧偉聰下台

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

幫手！

高招

推爆佢 呢條人渣唔可以比佢上到位 鄉黑呢單野 佢一定係有份 除時係主謀黎

Ig, facebook 見到支那人簡體留言，唔好嘈，試下咁講～

以後既口號

但而家有盧蛇頂住都幾難收二佬皮

唔推唔得

要度下口號

警黑合作
身為行動處最高層無理由就咁比佢全身而退
更何況比佢做到cp好大可能會秋後算賬
五大訴求就會遙遙無期

諗多一步
諗下警隊背後係咩人操控

推 佢真係好危險

唱哂出去 應該收得皮架啦

推到鄧狗仆街

我都好懷疑，網上搵唔到佢係咩底細，好神秘！

個樣的確好陰毒

光復香港 時代革命

鄧炳強根本是警隊濫權濫暴問題之重要部份

唔使下台直接坐電梯下地獄！

同意

【好緊要！幫推上頂！】美國同阿侵提哂水啦！ 香港人下一步係要咁做呀！！

郭蔭庶斯文得多，佢未入職時係機場控制塔管理員。

口號：二哥點上位 元朗由你䏲 有更好麻煩改一改

斯文人好難上，俾隻鄧炳強食咗都未必知

成立獨立調查委員會，咪係囉
why開支線，轉移目標?

佢先係真正嘅大仆街

推
香港已經有懷疑黑社會勢力浸透警察高層勢力 唔係21號點會3萬個警察冇人做嘢
比起警黑勾結更加嚴重

一張圖交代哂盧蛇絕對係真心膠
I can’t find the right word

而二佬鷹派作風 近月黎所有行動包括開槍都係佢指揮
張相入面直頭想食左人

此人一定唔可以做一哥！！！

盧偉聰呢個殼睇落好危

星期六光復期間
banner大大隻字寫:
林鄭月娥、鄭若驊、盧偉聰、鄧炳強、李家超
五人幫，勾結地方黑勢力
發動恐襲，搞山頭主義。

英文: The Chinese Communist Party used gangs for terrorist attacks

呢個真係要推 好多行動佢先係正指揮

想香港人擺工停工？

幫手推， sorry for 錯字

盧偉聰退休就係鄧炳強坐正。

推到佢落台

根本就係佢搞事

要幫二哥出名先

唔止佢要下台囉
係成個警隊要解散重組啊 唔撚講一二哥尼兩件垃圾
你睇下下面嗰啲咩沙蛇 隻揪俠 黑暗小童星
一二哥落台 唔擔保仲其他垃圾上到位

當然要成立獨立調查委員會。但查要查幾耐？咁多嘢要查，但最後只會得一份報告。外國啲enquiry通常要最少一兩年。

推呢個。

下台？？坐監先收貨

所以我地要幫幫郭sir

我個想法係，就算盧偉聰唔係被鄧做低，年底你話會係邊個上？問題太多方面，我怕將我哋綁起5個訴求之內會有人趁機上位

推，鄧炳強先係元凶

一定要煮死鄧柄強

應徹查鄧炳強有否涉黑，有計劃聯合黑幫同警察，對市民進行恐怖襲擊

諗起有位巴打係那打素屌蘆葦老母
二哥個眼神幾撚兇狠

pushhh

咁先係啊嗎，搞聰聰冇用架

呢個殺人既眼神

第九大訴求

根本就係

有個問題係，個獨立調查委員會個調查要幾耐。一年一定走唔甩，但林鄭一定想有咁耐得咁耐。佢一定會話要詳細調查所以耐。用外國做比較，震撼英國嘅Leveson Enquiry係2011年7月宣布成立，最終係2012年12月先有報告。

記住，果個係英國，全球最民主，最透明嘅國家。仲有，Leveson Enquiry係查官媒勾結，而唔係官警黑勾結+濫用暴力+濫權。官媒勾結咁都一年，除非有極多資源投放去獨立調查委員會，我怕兩年走唔甩。

遊行屌2 哥

推，香港五人幫

其他事宜或者兩年可以等，但鄧炳強上位就如果吾係年底就有可能下個禮拜。。。

委員會可能只係make建議

例如要求警員係衣物有編號
不一定涉及個別人士責任判定

而如果比條友上左場先,要中共轉人係好難

所以講咩主線支線正on9

唔好再叫肥聰下台
叫鄧sir下台啦

想上位就要拉返佢落去

諗翻，Leveson其實唔單止查官媒勾結。官媒勾結係比較小嘅部份，主要係查一張報紙叫NoW點盜竊名人私密訊息。查一張報紙個阻力應該冇查黑社會咁大

27號 追究鄧炳強
呢條友比禿鷹更仆街

作為行動處佢點都要負責

但鄧炳強本身就大熱 冇事冇幹4個月後就升正一哥 仲駛搞到咁杰?
點解劇本會失控?

推。

今時今日，三百萬人反對都照上啦

今舖真係寒戰

棄鄧保盧

Pish

推到坐監啦下話

哇，你既意思指2佬玩權鬥？
專登搞起一哥？

照常理，一個副處長，要拉落台唔應該咁大震撼。如果我係林鄭，犧牲個副處長有乜咁大不了。除非個副處其實係話時果個．．．

可能係郭富成呢

睇睇wiki , 好似兩位都讀過黨校，都係仆街一隻wo

比鄧炳強 做到一哥 香港玩完

佢做一哥既話一定死好多人

而且新界北總指揮官係郭sir細佬 支持郭sir 做一哥

一早預左個位俾佢
幾年前已經講緊佢係曾雄偉指定接班人
11月盧偉聰就退休就會俾佢上
盧sir只係過渡人物 冇實權亦唔會有乜作為

反而蘆葦衝成個on9仔咁
上次記者會 林鄭俾人追問
佢就企係到成個grad din毒撚咁
其實而家警隊係咪唔係佢掌權

Lesser evil

支持聰哥做到100歲?

以前係咪（行動）副處長升做一哥多？

7頭鄧炳強本身黑底+城管格
香港實俾元朗黑社會睇晒

至於你信不信，我反正信了

支持郭sir同麥sir

我都唔想係，我都想成件事單單純純。但係我覺得事態發展有啲太巧合。當一哥處於極弱勢，有人想落井下石。咁而家呢舊石就係元朗鄉黑。邊個同元朗鄉黑熟？小桃園？一哥落台邊個係最大贏家？太巧合了。。。

降三級，即係副處長→高級助理處長→助理處長→總警司，個冬菇墩得好甘喎，DCP返去做CSP

推
我哋可以做多啲文宣，班狗講佢哋調動唔到人去元朗，就用呢樣嘢屌佢哋行動同調動人手明顯出問題，要個姓鄧嘅負責，要佢落台！！！

推
搞個大聯署啦

終於有人正視呢位下任一哥

二佢老母哥咩！
我打字都想嘔

727 訴求

曾蔭培（管）
李明逵（行+管）
鄧竟成（行）
曾偉雄（行）
盧偉聰（行）

會毫不猶豫出水炮車

係呀，下台最實際，對大家都好。

推
—————— 聚焦五大訴求 + 一個承諾 ——————
一、正式撤回”逃犯引導條例”修例
二、收回反修例示威中的暴動定性
三、撤銷對所有反修例示威者控罪
四、成立獨立調查委員會, 追究徹查元朗鄉黑暴徒及警察失蹤事件責任
五、立即全面實行雙普選
六、承諾永不落實「社會信用評分系統」及全面移除全港「多功能智慧燈柱」

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 我投訴你 我唔會簽 我要飲食

根本大量事實都指向佢，連999都有能力調動人手，等唔夠人聽電話，有咁既能力唔係阿一就係阿二，但係佢背景係元朗友推佢出黎先有今日地位，咁都照比佢上到坐正，真係想靜落黎都難

使鬼整鑊杰，20191118都退休啦

佢上位香港永無靈日
城管式管理指日可待

希望警隊高層權鬥，其他派系可以爭取獨立調查雪鳩佢唔比佢上位

支持 佢最有可疑

咪係。佢話調動唔到嘛，係佢自己講。咁我哋咪『袋住先』搵主管行動果個理孭，好合理。將來獨立調查委員會再查細節。

屌 我生日

兩害取其輕

識唔識咩叫資安

真係…

係，但我諗佢哋知自己周身屎，未必值冒呢個險。仲有，會得罪同袍

Wtever la
大把人呢日生日

之前cctvb套劇都有講憲委級要CSB公務員事務局先可以查
監警會都無權查
所以獨立調查委員會是必須的

pish

又唔係查佢地啲屎，查69～反送中完結嘅黑警暴力之嘛
佢地要卸落行動組有幾難

係呀，一係比海牙審

btw惠英紅做得幾好，可惜個選材……視后好危好做唔做要做黑警，小紅姐呀

你地話二哥比人害
我唔同意
因為佢野心一定唔止CP呢個位
佢見禿鷹可以扶搖直上
所以先會咁急用非常手段想表忠同立大功比自己再上一層樓

或者佢趁自己仲處於強勢，或怕如果獨立調查委員會成立查埋佢（多數會！），佢身為署長可以操縱調查尺度。調查委員會隨時可以下個禮拜發生。佢點等到年底？晚晚唔使旨意訓得著

我一直唔明點解大家唔拎呢個論點去支持獨立調查
因為件事去到憲委級，以現時機制根本無可能查到任何野
講緊一哥可以唔比前線作供

班支那狗大陸學生幾乎將人類智慧文明推到最低處

署長刪除證據一定比副處容易得多

因為冇人睇tvb劇巴打開po支援下？

黑社會會員之一

屌 我一早開個PO 講呢樣野

有咩方法可以拉到佢落台

有冇佢黑材料

依加得個講字冇用

下台益左佢!
首先單野確定係佢攪?
警黑勾結係刑事，下台太便宜

光復香港！

再開多次
用憲委呢個point去endorse獨立調查嘅必要性我組織能力麻麻，巴打睇你啦

我唔知獨立調查委員會個運作係點，但係睇番外國，譬如Mueller早排查侵侵，佢原本係查通俄，點知越查越多，連佢啲銀行單都要埋，因為查到佢俾個４仔名星掩口費。查嘅尺度有可能不受控制。有冇師兄抖正

好似仲鷹派過禿鷹

同意，救警隊形象一定要對症下藥，一切都係鄧蛇指示，盧狗已被架空，支持盧狗連任

監警會開FILE 之前，所有投訴個案都必須要經過投訴警察科處理左先，以朱經緯案為例子：「憲委級人員，要調查就要處長級人員才可下令」
試問CP/DCP 又點會比人查自己

好似冇話二哥俾人害喎，一哥係嗎？

佢可能覺得獨立調查委員會有可能成立，到時查到佢到未死直。趁仲未成立，座正做署長刪除證據都易啲

6月開始所有應對示威既"清場行動"都係佢指揮而佢十一月就會坐正

一成立，法庭頒令就唔使旨意郁啲證據

之前有說法係因為三哥郭Sir 既細佬定呀哥係新界北commander
所以元朗先有咁撚大單野

上面有巴打都有咁提過, 不過無明確指出呢點咁解

icac係邊

警方老二有問題 請即下台

好明顯而家就係玩大左等肥聰
咩轉頭話俾個好嘢你狗強
其實依家成個背後都係咁樣
問題係響中共度

請唔好再1哥阿Sir呢種稱謂
而家嘅香港警察唔配㗎啦

icac 而家白韞六渣莊
咪又係紀律部隊出身

1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

當然有可能，全屬猜測。當然背後有好多嘢我哋小市民無可能知。

但睇番表面事態發展，獨立調查委員會查邊個多？行動。學你話齋，佢原本等到年底就自動上任，而家變要俾人查？你話佢急唔急？

坐正後用幾個禮拜時間『重組』順便刪咁啲證據，何樂而不為？

正正因為佢嘢心大，更唔可以有錯失

你可以講得個查字
但係最大既用處就要還原返所有真相
邊個落Order又好, 落order 既原因又好
呢d 係市民既知情權

屌佢老母 開左差唔多200槍
淨係一單元朗恐襲都夠理據開啦
點可以唔查

想和做係兩件事
野心大，先會想做多D
做得多先錯得多,
唔係想就可以無差錯咁按佢意願咁行

呢條仆街先係罪魁禍首

查就一定要查。但係如果證據早已被刪除，你奈佢何？冇warrant做手腳方便得多。尤其是用『重組』為由

所以咪要盡快開

因此，我怕政府肯成立獨立調查委員會前，佢哋迫盧偉聰落台，乘機俾機會警隊『重組』

全部都要問責落台！

「沒有暴民，只有暴政」
我們誓必以一切可行方式守護香港

光復香港
時代革命

所以我覺得鄧炳強唔留得

點都好，元朗單嘢佢哋自己親口話係人手調動、情報問題，咁係唔係應由主管行動那位負責？

終於有人開po！

係，但我諗呢個鄧炳強唔係蒙仔。其實，原本可以好順利，但送中產生嘅警民衝突，我諗佢預料唔到。多數係林鄭落令叫佢清場，而林鄭識乜鬼布袋彈，佢淨係識清場同唔清場。所以係行動果邊自己處理。

我都覺得係佢

可以點做

所以，我諗二哥因應事態發展，搵班鄉黑老友幫手，嫁禍於一哥，等自己快快上

唔止要推到佢落台
係要推到佢領導下嘅醜惡腐敗兼無能嘅黑警組織由上至下都要大清洗，否則只會由第二個無恥黑警頂上繼續為非作歹

佢到𠵱家都完全唔肯成立
連好個好姐姐葉劉都話絕對唔可以成立

獨立調查委員會一定要爭取！

係，但我諗盡所有責任放係鄧炳強身上會容易啲。始終，鄧炳強落台一定會嚇窒班黑警。個老大俾人鋸喎。就如70年代ICAC鋸個幾個探長

Push 佢上位好撚大鑊

727 和理優
不入村 不開波
對家郁手會還拖

[文宣圖集] 727 光 復 元 朗 !!!! 唔好再搞錯728 !!!!!!

佢哋唔肯因為警隊唔鍾意。點解唔鍾意，不單止因為要俾人查冇面，仲因為周身屎。甚至，有人要等自己坐正後先好開始查。俾自己足夠時間『重組』刪除有力證據。果個人係最怕俾人查，因為係整件事嘅關鍵人物。果個人極多數係主管行動嘅二哥鄧炳強

二哥真係坐正好大穫
而家姓盧果個根本上就係傀儡，真正話事係二哥
條友手段強硬，坐正咗以後香港一定無好日子過，黑警一定更黑

推
呢條撚樣害死人

推 呢個重要

題外話，有冇人知鄧炳強係唔係元朗屏山果班姓鄧？即係鄧達智果邊

1. 鄧炳強2012年，鄧炳強晉升為總警司，及調任元朗警區指揮官。而今次白衣人恐襲正正發生係元朗

2. 鄧炳強離開元朗區後，繼續扶搖直上，專門處理硬任務，包括2014年出任港島總區副指揮官處理雨傘運動、2017年以行動處處長之位負責習總訪港保安，以及近日的反送中運動等等

3. 鄧炳強2013年8月，與一班鄉紳的「小桃園farewell party」，飯腳還包括屏山鄉鄉委會主席曾樹和、錦田鄉事委員會主席鄧賀年、元朗區議會主席梁志祥、民建聯郭強、元朗區議員王威信、天水圍區議員李月民、八鄉北鄧貴有、八鄉南黎偉雄等等，證明他與鄉紳關係千絲萬縷。

4. 一哥盧偉聰於11月退休，正常心態都係多一事不如少一事等退休，實權好有可能落係警務處副處長鄧炳強（行動組）。

5. 警局落閘拒受報案，警員視而不見轉身就走，999唔通/唔指派警力到場，以至上環連開36鎗，種種都係搏炒行為。如果冇上頭指示，毅進仔唔會夠膽落閘，好明顯係極高層指示。

6. 鄧炳強曾往上海浦东干部学院[2010年] 、中国人民公安大学[2011年] 受訓，有紅色背景。而何君堯都有西環契仔之稱，2者可能收到同一個老細指示。

7. 612事件過後，網上流出警隊內部錄音，發表言論的疑似是鄧炳強，他要求警方「畀市民知道對方嘅白色恐怖...畀社會大眾知道對方（市民）係幾咁污糟邋遢」，並寄語前線警員「你哋後面重有人頂住，上立法會解釋就交畀我。」

8. 仲有3個月退休既盧偉聰，你唔趕佢落台都收山。再者，一哥落台等如怪罪成個警隊，冇可能發生。

一哥對外
二哥對內

呢場 警黑勾結 一定要兩個一齊下台

所以我覺得二哥落台會對警隊，政府好辦啲，對我哋又實際啲

點拉佢落泥?

我諗要極大量嘅文宣，因為好多人都唔知鄧炳強係乜水

差唔多要由0做起

無計，莫講話道德、操守問題，淨係失職導致元朗恐襲傷及咁多平民百姓，佢絕對要負全責及香港絕不可以接受佢成為一哥

寒戰3黎未

我諗佢今次咁急係怕獨立調查委員會成立。到時調查關鍵人物就係佢。及早坐正，可以因『重組』為理由刪除有力證據。如果年底先上任，warrant出咗佢就唔駛旨意郁

同意，甚至連鄧炳強係乜水都唔知

之前香蕉糖做處長！

廁所處長

要廣泛宣傳鄧炳強係乜水。大部份人都唔知佢係乜水

屌咪撚比佢上要比更多人知呢條友咩料

重組警隊

咁又唔可以。因為佢哋大可以話一哥落二哥上未係重組囉。而家係要二哥人頭落地

指名道姓，鄧 炳 強 下台

有冇人鐘意行山？

二哥失職 責無旁貸

要將 鄧 炳 強 這三個字傳開去

將全部責任卸晒畀佢。事實上根本就係佢徹底失職。以為無人識佢就唔駛孭鑊，冇咁易！

我怕等唔到十月。佢應該想獨立調查委員會成立前上位

有咩問題
三級已經益左佢
應該拉去打靶

試著說鄉黑底副處長鄧炳強

極支持,一直開好多POST要將矛頭指向呢條友

而加一哥都讀過 應該係必要條件

可以拍戲

鄧炳強 屌你老母啦

黑底警察

要幫佢起個花名，殘酷啲嘅。我諗我哋要開始保護尊貴嘅盧處長

要幫佢起個殘酷嘅名

推推推

蔥蔥救香港 黑炳強

10月就會上位啦 10月前一定要推佢落馬

推！

冇錯，佢就係其中一個隱藏大佬。

怕等唔到十月。睇佢個款，佢想快快上任。要係獨立調查委員會成立前一段時間

眾籌未？
一千萬有冇人制？

佢同邊個爭緊一哥個位?

佢比盧 更加需要問責

二哥下台

要叫呀公

警黑始作俑者鄧炳強

香港坐館鄧炳強

支持！一定唔可以俾佢坐正！

但 佢 係 共 產 黨 員
有 強 後 台

其實佢係咪想整死一哥之後上位

話時話，鄧竟成都係元朗元居民，反而當時冇咩聽到鄉黑勾結新聞。

鄧炳強鷹得多。佢而家又焦急，怕獨立調查委員會成立。明知調查對象主要會係佢，快快上位，用『重組』內部為理由消滅有力借據

一定要全個黑警組織大清洗，以前警察貪污個年代好多都只係行為同習慣上嘅惡劣(收保護費，收賄款)，高層落台/大佬俾人鋸的確可以威嚇到警察以改變佢地嘅行為同習慣，但係而家佢地係心態同道德觀念上嘅惡劣(對已方嘅暴力，不合法行為一律包庇，作出認同及歌頌，甚至認同及協助行使恐怖主義)，就算有一兩個高層落台嚇到下屬行為有所收斂，心態冇變嘅佢地遲早只會故態復萌

絕對係。雖然尊貴盧處長年底退休，但獨立調查委員會一定主要係查黑警強。快快上位，係warrant出錢消滅證據，以求自保

元朗黑底二哥鄧炳強
勾結鄉紳，涉嫌策動恐襲
必需接受徹底調查

班鄉黑實最想佢落台

講真鄧炳強上左位一定逼死班同佢合作過嘅鄉黑
班鄉黑實有大把黑材料

到時就唔只元朗了

推上熱門

市民絕不能接受警察與黑社會一家親

冇可能。黑警強上台，班鄉黑就有直線到最高層，有一哥照。

鄉黑+黑警=鄧蛇

黑社會: 自己人差少少就上到一哥, 你班仆街想阻住我??

有無人識整海報周圍貼

727 和理優
不入村 不開波
對家郁手會還拖

[置頂] 727元朗 不反對3PM 自發11AM 水邊村 講咁多搞清楚時間先啦

蒲東幹部學園畢業實係入左共產黨, 用激進方法對付示威者, 開槍, 打示威者同圍捕應該係呢條友搞出黎。

推！
一定唔可以畀佢上位！

721恐襲 追究鄧炳強責任

狗公

再推

鄧炳強 = 鄧氏 = 牛屎佬
警黑一家親

人地吔電影奬都有，仲要垃圾tvb奬做吔鳩

鄧炳強 副處長((與黑社會)行動)

雖然個獎冇乜含金量，但由佢出身嘅電視台頒，都有啲紀念意義嘅
想睇佢拎埋大滿貫呀嘛～

唔可以比佢上到位

推
726 機場集會！

可以做d咩啊有無高人教路

推出幕後黑手

[香港李鵬]點解元朗恐襲之後仍然冇人識鄧炳強

一哥就退 通常都放大假 唔排除鄧炳强話緊事

難得黑社會插既人做到一哥
咁易比你拉落台既咩
元朗都聽黑社會講野啦
話唔批就唔批, 幾撚勁

幾時先可以戒左D奴性呀? 成日都要求乜要求物, 直接叫鄧炳強下台!!!!!

一早要搞9佢啦

你越反 佢哋就會推

成個警察部黑到
同鄉黑咁深厚關係做到二哥呢個位
真係向上邊班貪官學習得快
選擇性執法 打壓異己 保護皇權
唔好叫警察部啦 叫東廠啦

可唔可以去ICAC投訴埋佢？
如果ICAC開咗file佢升一哥會唔會hold住